[岸本齊史原作x大久保彰作畫] 機侍八丸傳 第5話

交代設定嘅一集